令狐沖有咗寫輪眼打唔打得贏東方不敗？

未必，要學埋千鳥/雷切先得

邊招勁啲

電話禁極刀

我諗佢識天照同須助應乎應該夠玩

乾坤大挪移係咪即係宇智波反彈